［JJ插沙求救］抗生素問題

啱啱去睇醫生 醫生話我支氣管炎開咗7日抗生素俾我
12個鐘食一次 餐前食
咁我食lunch之前食咗一次
之後發現大檸樂
我12點幾差唔多一點先食lunch
咁我今晚係唔係要半夜起身食藥之後再食啲野

如果係咁你之後咪都要半夜食？
我諗臨訓前食藥再食野，之後第二日再早少少食等個時間正常d